小弟平面設計師想幫手做文宣

我係平面設計師，有相有字我就可以砌poster砌傳單想略盡綿力，可以點樣入手？

777文宣稿件投稿或回報谷(不閒聊)

其實如果整俾藍c嘅文宣就咁上網download啲圖加caption就得
最緊要夠清楚少字！夠煽情！

可參考post:
香港抗爭第一個Marketing Campaign上線了!

而家文宣圖唔少 但岩用既唔多

哈囉！係咪可以幫手整文宣
最近想搞一個活動